香口膠依樣野仲有冇市場

幾年冇食過

有d仆街煙剷以為食香口膠個口會香返。

做野做到眼瞓食粒超勁薄荷好醒神

成地都一撻撻，大把市場

口香糖

多數含完撚會食粒refresh下

我反而好奇綠箭點生存 好似無見過人地買

最鍾意食five
依家仲係唔係到？

全部都係同一間公司

母公司Wm Wrigley Jr Company 係全球最大既香口膠生產商
綠箭純粹係其中一樣產品做陪襯
等你買其他香口膠

但其實係同一間公司既產品

有無人食香口膠會胃氣漲